有冇人係Harrods online shop 買野俾到錢

撳極都check out唔到

點解俾唔到錢 你買咗咩

風褸，check就出error

我買到啊 你用咩卡